[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2057)

正皮贏大錢

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

goalllllllllllllllllll tokyo

東京goal~~~

又GOAL!?

戰神卡好波

入撚埋笑屎

紅左特別勁

包爺

紅左個特別勁

唉屌

好波!
垃圾松屎

01

屌7倍無入

針到仆街

GGOGGOOOOOAAAAALLLLLL

入緊就入波

書包贏返一仗

東京正氣到

綠茵

蓋兄針左

紅左係咪有戰神上身

松鼠俾返半注我啦

紅左有書包加成都入到？東京勁到咁

33.3%

話左書包呢場實中

長追書包

水原比人禁屌

澳假 fc悉 珀斯2串1

綠茵入多粒一世球迷

追佢對家

場波仲有20 分鐘喎

收皮啦喜般

松鼠我屌你老母咩

松鼠玩完嘅話我玩完
又要入錢

廢撚到垃圾松屎 3成控球？

客盤補主勝,不敗

松鼠個場仲有幾耐完？

尋日李城,今日東京,兩隊紅左特別勁都比我買到

6666666666

1:0

慶男goal

慶南10

蓋清有機

蓋ching別jump

慶男+1左

垃圾松鼠
一球都入唔到

屌你老母水原

垃圾水原點解會係讓人果個

豬好多?

澳職半細例牌波

數乜...

老鼠 讓和 x 珀 c 和

垃圾蔚山肯入未

你細？

垃圾水原1射都冇

豬少少但戶口沒錢了

我東京....

比多222222

松鼠最on9係賽制和你都出線...咁人地紅左個...你都唔攻...等人地攻

松鼠一d爭勝心都無

松鼠88分鐘追和

6c

似7-8c😂😂😂😂等極都無6.5就無買

班主買左客勝
輸波有bonus

要留係J2，下年直昇，ok？

水原

東京開始訓地

雖然仲要同日職尾3打好on9

東京

5皮

補幾耐？

勝利 定 老鼠

勝利穿全北

Gun

老屎隻船大撚到
要墨勝了

-111111

係咪回水 我jump左8000

7c

77777777777

想問下東京而家係幾多c

又中

77777777777777

7c完好喎

買左乜？

驗下腦喇

thanks

你8s
開個8c比你走盤

8s

補6

8.5s

放心la，蓋兄出名無走數，但收唔收到就唔知

嚇死

咁毒

88888888888888888888888888888888888888888

屌你，快d叫松鼠入波

7.5b cashed

8ccccc

last 7.5 3.6又走寶

nice？

屌，中柱

贏幾多

fc悉

終於收錢

又針。。

我知你好想驗
不過幫狗驗腦就難搞啲

爽？

8c完？？？

又白玩

整數唔抵買

8.5s 2.12

咁都捉到我

松鼠真係垃圾波黎

買墨城驗腦啦

係，2:0 ft

收錢lu

7.5b 8.5s

Block埋我tg

遲左買ar ma

悉尼角細100%???

Hi各位傻閪

識你

半大全大

屌你老母蔚山水原肯入未

慶男加油

一個雲加主隊 一個B gor客隊 唔撚玩啦

你呢

留意左你幾日，勝率都幾低下

跟左係咪有得回水

雲加啱啱先中就場，客1000%

雲加連中三口，跟唔過

有無人block左#148

水原班畜生射返1腳波先ok?

慶男贏ok?

你唔講都唔知有

未 完全block 都覺煩

2C

好靜

2.5大

老鼠

心靈要 墨勝

呢場多唔多角

贏啦 進攻多過人唔肯射

有冇師兄知買左 角 10.5細
松鼠vs 東京
點解未出
客勝條數就出左

個角我派左喎 你打去客服問下？ 馬會呢排成日漏

兩場韓開大未

未派彩姐

b gor 全推，送個11c比佢la

會唔會你買得太細 我買50000 派左 角細

頂實比全格我

十三笑？

悉尼又禁屌
勝利過唔到半場 波都無得控

係

我瞓左la，見半2

角？

早2日係post仲見到佢

FC悉尼[0/-0.5]

勝利屌到

比人撚

主屌打

我買得500
雖然小小錢，但係明明中左比佢食埋個本
thanks 巴打，我晏d打去問

$100？

幾時出藍字？

佢8+1up，我都未有派彩

識你老鼠比人屌打緊？

唔撚知 佢冇講 其實10元我都吹唔脹

fc悉入未

屌你老母水原蔚山

悉尼入波未

唔通又係 禁屌比人入 劇本？

你真係弱智，佢出水有2隻色，有藍字同紅字
不過風趣呢樣野點及你

悉尼半場一粒先啦

喜欣最風趣

韓快開2.5大

屌你老母蔚山

點解悉尼可以咁勁

勁既意思係？

水原廢撚到呢

讓波 中晒伏

你竟然貢認真答佢

真係勁
澳職上季連今季輸既比率
又唔覺有咩球星

on99水原成場一腳都射唔到

伊巴都無星

11個加埋=1個古圖

角呢

I am serious

松屎角肯派彩未

古圖=放題

又走數

又去返9.5

悉尼入 10.5s 會唔會好不智

goalllll

勝利GOAL

0-1

我勝

Goal victory

會爆C了

笑撚左 諗左22分鐘點補 點知入0-1

韓入未

驗腦啦柒欣

瑞典前鋒有料

Sor law

2:1波膽

b gor 要左，欣賞球賽了

GG

慣左 上連登 勿認真

三星比我輸半ok?

乜水？
但好負6, 幾個漏
呢球唔應該入啦 射正龍中間 個龍做乜9

佢講墨城wor
而家踢緊果隊叫墨勝

關唔關假波事？

老鼠反cup

同泰國1:1咪1樣

個後衛hi到少少 改變左方向

雲加要左 下場啦

3星比人圍屌完場

水原比返一半我先

前瑞典國腳 踢過世盃
托禾倫

即場ng 派彩都咁柒慢

墨城入先都幾難角大

今晚太多波
下午應該唔玩

悉尼反cup定過台油

唔好駁啦
擺明打錯啦 無啦啦講咩墨城

希望蓋清做唔到就唔好講啦
唔好再累人

話撚到明老屎隻船大到咁都仲買

屌你老母 完場先派ng?

ok u win

假蓋清 香討飛都有人理

悉尼踢到柒吓柒吓咁
似和波輸半

狙擊？

我買咗100
已經收到牙蓋回水了

4腳4中龍

鋼仔

唉 算 重新上路

原來0-1左

澳假真係10場 禁屌11場比對面入

水原cup？

3星1:1

慶男又比返半格人做咩 頂實啊

水原夠薑反cup

VAR CHECK 12M

最尾果句
唔中留tg回水點解

Approved

算吧啦 唔好再累人ok?

邊場？

澳

三星好波

咁都12m

係咪有劇本

咁都12碼 唔撚係掛

邊隊有12 碼

假撚到

墨勝

邊邊十二？

老屎

係度搞笑

1:1 澳

屌1-1 假到

澳假角大 全面進攻

Sydney GOALLLLLL

on9球證

又可以追勝利ng

sor law

半大只需35分鐘

悉尼FC 1-1 墨爾本勝利

老鼠MIISS 再補中

1:1

國父

咩料 點解球證唔睇電視
完全唔覺得比12碼

半3全11???

比龍門接到 不過牛油手 甩左比人補射

鐘聲響起fc悉反cup的信號?

水原cup未？

墨勝 刷角未

咁都12碼
加注悉尼了
btw,好似無check var?

悉尼 next c

屌你老母水原係咪on9

假到爆 買左半大都係咁話

2-1

慶男21

慶男好波

左上有彈到出黎
但冇爭議先好野

有check咪真波
無check就球証買左悉尼

屌你老母臭閪水原三星

水原真係大傻鳩黎

正解

防線得2條友

1.79

買大波唔洗嘈

4點要光輝

慶南今季勁到咁都仲買水原

咁有冇check

現代開大ok?

三星真係垃圾

大家都試陣 下盤抵到咁

唔敢入墨勝 ng 悉尼成撚日和波

唔出奇 澳職球證人工咁奀 搵下外快正常

-1/-1.5

悉尼真係角細fans黎

係呀打錯
陣間就反cup

唉，又要

老鼠半2全2 穩了

水手咁廢 唔會今場反底嘅 光輝主場都有保證 最多輸半 抵博

有冇老鼠即場3.5b

慶男cashed

等過半先

角細準備

角大

今晚咁多波 唔洗東南亞啲垃圾假波 屌你老母泰國

水手對完光輝 下場對悉尼

10.5s緊啦

要輸幾多場

比人炒硬

8.5b一齊win得唔得

sorry 買左10.5b

今日都有場值得留意 包包讓人呢場 12場無贏過

唔等6.5先再入？

開波個2連角之後11.5S有2倍冇入

友誼大使fc悉尼

今年老鼠 仲勁左

驚等唔到

劇本下半場老鼠2:1

似大炒格

全北汽車仲有得讓半一

悉尼0角都夠膽死 分分鐘5.5 6.5都要買細

冇錯

下半場先嚟料

下半勝利入1粒 1:2到尾

4倍墨勝win

悉尼財雄勢大真係

爛車對家

邊一邊炒人先

基達菲高水下盤咁鬼既

重注墨勝ng

10.5s點補好

你睇親邊隊都死

有冇柏芝光輝同路

冇人追角？

Sick ball

足水7.5s 信仰注

全北入未

6:1？

係 勝利個種廢

原來又係拿方祖goal

12m補射姐

Honda

11.5b

如果咁都開到就真係要派

就快有5.5喇 頂住呀

以後有悉尼就allin角細 上樓

要等多10分鐘😂😂😂

轟入未

勁！

4444444444

6.5得1.79😂😂😂😂有排等，瞓下覺算

屌 我個5.5夢秒速破滅左

7.5b 滿水就入 8-9c完

又C

8.5b照要

555555

10.5b未驚過 哈

唔通11.5b 真係成功開出？

老鼠入未

快啲入

車入未呀

9.5？

No goal

應該仲有一球既 我估

勝利會入

2.5/3 少少地試下先

Feel到好多下盤係到燈悉尼

悉尼穩到 仲有半條屍

下盤gel

悉尼快入

10.5b贏硬啦 哈哈

悉尼偏幫哂都未入
想點
球證幫到出面啦

澳假啲球證真係

10.5b gel

悉尼爭氣ok?

無監管機構其實係咪

2

上力中 接近了

悉尼快撚d輸ok?

All in no goal

老鼠爭氣啦

不了

點解悉尼永遠唔刷角

垃圾隊係咁

刷左啦 1角對悉尼黎講 好多嫁喇

馬會呢期派左成千個No goal都有

勝利12M

12M

1:2

我勝！

抵撚死 垃圾悉 次次買親你角都唔刷係到妹

勝利12m

今日咁多波 真係刷錢咁刷

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

勝利

心水？

勝利好波

爛車拿拿臨啦

大波cashed

墨12m

Ok

All in no goal 位巴打 希望你落唔切飛啦

抵死垃圾悉尼狗

老鼠唔刷角 抵死架

車入未呀屌 唔撚係學垃圾車呀

Good choice

屌你老鼠 黑左球12碼唔洗還呀

做野 死鬼佬無腦 咁撚窄位 訓落去唔知做乜鳩

球證係買左大波

係呀係呀

輸撚死

GGGGOOOOOOAAAAALLLL

悉尼穩啦 屍都無埋

全北兩隊垃圾是但搵隊入啦我屌

3.5倍

雲加同路一開波就預左輸啦

唔差在開個超高水4.5b 比我啦

光輝要半主定盤好

4點玩多場 之後等夜晚再玩
無意外的話 聽日又去cash out

心水呢

抵撚死
次次見親悉尼個垃圾右閘都燥

求心水

留名跟進

6.5s想入 練心

fc悉半格都唔俾

上半呃左個12碼
下半還返出黎

唔嗌驗腦啦
老屎手足自己知自己事

FC悉尼 3.5/4 入球大 @ 2.60

好撚嘢全北咁都唔入

屌

因為對家係浦項制鐵

入北快撚啲入啦

老鼠反cup 一世球迷

依家啲波唔刷角🤷🏼‍♂️

老鼠快撚D cup啦

追和都夠

全北兩隊on撚9

老鼠輸埋重傷

補左極小主w 無得豬了

FC悉尼追和未

唔通最後都爆c撚賭仔？

屌你老母

買到就秒收 屌

我早你10秒 1.9倍入左

秒收

我以前新手都好鐘意柯煙
奶過嘢
就知道高命中都要平注嘅道理 同條數係點計

有無人入3.5/4b

狗會

Fc 屌你老母悉尼

-2c

same

點解唔忍手買光輝

入8.5

老鼠求輸半

唉 贏錢想出去買個飯食 又要落雨

穿左悉尼

一樣

比多兩角啦

炒到9彩
有無重心水比我追

-4c

唔la，自己度就5.5 6.5，頭先得閒望下有6.5足水咪點知又連c

8.5可能開唔出
勝利會輪住訓地

秋蛇出水未？

又食一隻

穩定羊 + 注碼控制(平注)
想輸都難

俾多球黎啦屌

有冇手足今日一齊重傷

老鼠踢緊嘜？

講明勝利
澳職幾好 睇好左個幾隊就唔洗轉 贏開

連c ok?

光輝同路？

比多2c唔該

琴晚到依家都未贏過

求連c

唔知中場個7.5s爆唔爆呢

4場未輸同主場掛

10.5b係咪cash

我

6.5見到足水即刻入都入唔到 跟住2連c 你滷味

角球皇紀錄

20000$ 祖雲 9.5角細✅✅✅
42400$ 車仔 9.5角細✅✅✅
72080$ 卡昂 8.5 角大✅✅✅
133400$ 墨勝 10.5角細✅✅✅

總結餘 233450
跟足既師兄應該已賺十倍本金👍

b gor

老鼠連c啦

我就係咁睇 想買勝利都買唔落手 咁就無左2倍

係，jc cashed

邊度有b哥水

又訓地

全北下半場入波啦

屌 訓完未

要比$$$$的

8.5S 練緊心

我睇應該半格/和波 skip左

贏緊 因為我要左8.5b

1001

7.5 b

光輝 有少少怕食唔到盤
諗緊買盤定 半主

直屌主讓

慘咗啲

讓主1.95

完場

完

吹完未

唉呢兩日賭返又輸

Me2 6.5又買唔到 7.5又輸

小注要讓主算

角，客勝小注
大注(幾係幾千)低倍率 3.5s

幾時先贏錢

光輝 讓主 加 和

墨勝收錢

7.5s 達陣

總勝率90%我入會

刷錢weekend

呢場唔嗌人驗腦了
買老屎直情要戒賭

廢鐵頭鎚中柱

Same 易賭到

手足 琴日又好似輸錢

成日嗌人驗腦

ok

你又執幾雞

廢車肯入未呀

到依家未贏過

光輝屌打廢水手

入左la，點止90%

光輝 讓主 @1.95
加和 @4.60

如果水手贏我認命戒賭

法國同啲無腦嘅人講無咩用

痴線 全北全部射飛機

B GOR出水 水手下盤
對左點算

琴日伊巴派錢 冇買咩

仆街書包要主盤

完了

宇宙重心

33.3

補左都唔夠 3串1 2串1隊又斷

清爐個個簡中手我未驚過
屌拿媽書包簡光輝今次真係針
屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

諗下點補飛好過

無事既 呢場贏左先有33.3嘛

書包: 宇宙重心 光輝
b gor: 水手

差雲加

屌 仆街啦今次 我將今日所有本要左光輝 屌你書包

Skip

屌 空龍

琴日cash out完 今日又夠數 可以去馬會拎零用錢

盧比斯咁都飛機

保特入未

全北

2打1都入唔到

有簽佢咩

2018年8月，博爾特正式加入澳職中央海岸水手隊[4][5]。

車12m

屌你廢鐵

球進了

goal

全北1:0 14.5s

林寶繼續入佢老母

IT貓好勁

Good車

刷角

水手-11c

屌買撚左廢鐵
頂左咁耐輸12碼

水手冇角

1:0 goal

光輝GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

咁簡單1:0

光輝goallll

光輝1:0

珀斯10.5s

珀斯光輝 1-0 中岸水手

繼續456水手 贏左屌少書包一日

穿fc悉珀斯2串1 想針

全北入多幾球

水手-10c

澳假 9.5b有冇同路

111111

一定開唔出 珀G領先點會刷

有

珀斯半大未

集氣

點解中岸水手上場客比人炒4:1
今場d人重敢買既? 因為初盤讓太少?

10.5b都未驚

瀨緊尿

似10到尾

2-0未

水手廢到

書包又出招！
gel 爆光輝。。

澳假 9.5b集氣

半場比5隻黎都好嗌d

書包靚gel
下盤冇咁驚了

睇左陣水手唔MARK人俾人輕鬆出波

買咗8.5S 9.5S

22222

半3全9都係好正常既事

同路

書包: 9.5s

書包今場旺 唔怕

珀斯唔係唔開半大掛

你買咩先

角大比犬買，是近期的宗旨

-9

$10 水手反cup 25倍
澳假下盤日

好彩冇買7.5b

3333333333333

33333 我是狗

係，角大比犬買

呢場都係8/9C頂盡

好似未見過你買s

買s是狗

比個半3定律我

仆街

鐵GGGGGOOOOOOAAAAALLLLL

浦項制鐵 1:1 全北現代

GGGGGGOOOOOOOAAAAALLLLLL

半3全11

屌爛車

珀斯

又可以驗腦

琴日輸撚死我

廢車

廢車全隊斷腳唔該

書包真心勁

10.5s

追和就刷了

光輝1:1

咁樣1:1

世紀假波

書包

咁我長期係

烏龍

屌你 真係開下盤
柏斯讓鬼球半咩

笑死 又$10燈中

直屌水手ng啦

半場準備掃角大

9.5b

掃客 8倍

光輝一係你就贏兩球
一係就和波 淨贏一球我全輸

國父
半大cashed

水手cup埋 ok?

Ching.....

跟書包買光輝係唔係要驗腦:cry:

水手原來咁勁

結局會同上場一樣

後防放題咁款

$10 25倍反cup ok?

西車

垃圾烏龍

我自膠 頭先心急得濟買錯左

暫時睇好應該有4球

比角啦屌-77777777

我都係選擇忍手等2.5/3

傻鳩

心得: 只睇盤 唔好俾戰績影響

廢鐵cashed

好,半場再睇下
寧賺少都唔好輸

我咪話初盤讓太少囉

廢車作客咁多場開和都仲買
驗腦啦

你就傻閪 我有話買水手錯咩?

即場買咩好

有少少想買8.5B

真係半3 你老母

依家先和緊

半主咁樣輸烏龍

兩隊都係75分鐘後入球率高嘅球隊

掃角

呢個weekend幾易賭

正確

歐國聯真係PK黎

半和回血

清贏幾多

呢個weekend只係賭左呢兩日 已經輸左我問親戚借既2萬蚊...

有冇人買水手反cup

拜仁德甲冠軍好抵買

無悔巴

屌 還我歐國聯啊仆街

有冇人覺得半2全2頂到3.5s

戒左廿幾日 衰係呢兩日

2019都黎仲有人買8仁冠軍

收手啦

下，買咩呀，真馬？拜仁？

琴日場我車?

有冇人買咗角大

1.9 8.5B

想買

2.25冠軍幾時有呀

唔使講咁多啦
隊野一個字講晒啦
又老又廢

光輝求輸半算啦唉

光輝贏到兩球我燒炭自殺

Ky 8.5b阿

11c

賭到問親戚借錢賭？收手啦你 刪左個馬會戶口再離開呢度啦

賽前10.5b

易達錢用apps就借到錢

me 賽前入左9.5b

3.5s 練心

b gor 個group秒爆。。

lm

Ky買大？
定你問ky拎意見

唔係收錢架咩??

又delete

書包燈埋馬
2x1潘

支持水手cup埋

琴日買左rb 皇馬

柏豬3.5s到我派一位一百 窮jj 只能派一位

b gor 明明親民過書包同雲加。。。

LM

師兄回覆得咁認真
其實純粹想講一隊近五年都冇試過開多過1.3冠軍今日有成2倍幾
等於莫雷拉騎師王年年國際騎師錦標賽有5倍

Lm

潘唔洗燈都係輸架喇

Me

我b 戰積

哇 咁激

書包請比力叫角細

只能派一位 最先回既一陣會聯絡你

依幾日啲波好難玩

唔洗再留了 窮jj 派一位

支持抽獎

刷c未

友誼之星

100都要抽

Me 祝羊

水手下半場勁左
又玩依啲

7.5出現了

有請連c雅出場

刷你老未

含撚啦你

其實唔止 我既債仲有好多

連c雅死八婆，出黎同我含

柏屍想點

衰邊犯？

衰allin 再借再allin

10蚊都抽

柏斯光輝入波未呀屌你老母

淨係賭波？

Yes

7點先有波 好悶

444444

-7c
點嗌呀

又有機會羊錢點會悶

屌睇live 唔係5角咩

咁派10個10$ 不過完場先講
練緊心

巴打 賭左幾耐

只有半年 世盃開始

上一場live?

咁賭法要交好多學費喎你

巴 你又返黎啦 戒賭呢

贏過大錢？
通常咁先會踩咁深

澳職圍爐齊角細？

撚界到賭咩

巴咩年齡

光輝讓人球半真係世界十大笑話

戒

有乜問題

未必 就係未先想試 同埋賭仔都有心癮了

講真 水手仲勁過佢

冇問題 已經入左兩球啦 但都係輸盤

但光輝好多人出唔到喎

戒左廿幾日 一上連登見到熱門已經幾個講波post 忍唔住
我仲有5000剩 諗緊買咩

唔洗大錢 贏過一兩場就夠你泥足深陷

連C未

2:1...

最盡贏過8串1 6萬7

2:1?

2:1

21

水手7連c未

買幾餐好既同屋企人食

唔刷角抵輸啦

咁快入波

比多粒啊 想睇人自殺

清你唔係戒左啦咩?

成場禁屌21有乜問題。。

水手唔洗驚 仲贏緊盤，光輝唔會再入

比個號碼你，呢舖你贏硬
1834633

今晚邊場穩

破左啦 琴日

柏C攞多粒

穩

po你個馬會ac上黎，大把巴打幫你戒

點解我會信左手足們水手會得去補撚左水手架

賭博心法

已經今個月還左錢 餐餐係屋企食屋企人

2:2

22

cls

快補水手下一隊入

wtf 2:2

on9 垃圾柏c

家陣呢

屌 光輝廢到水手都贏唔到

角大重燃希望

屌你老母 入球就黎多過角球

888

22有咩問題

澳假又發作

真係4球

痴能線

g持

珀斯又撚手足

Allin 3:2 波膽

無

入咁快點補

珀斯 角球 4:2 屌你老母

比多2粒

2-2仲要咁靚

OK 5C

下盤數硬錢

比多4隻黎

下盤落定馬會

點解琴日要買車仔

光輝下半場 好hea 比水手拎主導權

刷角呀屌你

連角啦 唔係要教呀嘛

-6c

係爆角阿屌你老母

刷撚夠未

光輝輸半ok？

爆多3角 我唔打J一個禮拜

-5

-2

No ok

-3gogogo

5隻有得叫下
集氣

水手刷角又入波

反cup啦 ok?

邊隊刷c邊隊贏

角有冇奇蹟？

追水手ng啦仲諗

刷呀

冰角

光輝而家win 2.01 正過買盤

冰你老母

球半盤

-4 a 佢老味西

冰

水手ng

水手快cup啦

珀斯又唔刷角 又唔4:2

連c雅死八婆去左邊

冰你呀媽個波罩

刷角啦你老味

快刷角

等高水8.5

有角才能進球 小朋友都識既道理

一齊冰

雲加話即場和

下一隻角既贏OK?

柏c 輸半都好呀

allin得

角角角角

唔準笑

召喚角球雨

果然係無創造力既垃圾聯賽

刷呀屌

下盤派錢

10.5放棄了，逃生門都見唔到

出黎啦 角球雨!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你啦 咁撚快放棄

點解珀G 讓到人球半 明明踢落就55波 仲要做波能力都無

3折同你收

好快見到

請不要消失希望

sorry captain

冰你媽個閪

連c雅

其實出邊半一

屌你食屎狗大角無希望架啦你吔屎吧

連C雅

澳職兩埋角細 點賭呀

初盤半一啫

2-2完

冰冰角

5c

gchi

molamola

水手開頭讓賽，下半場勁咁多

水手入多粒

4角呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連c牙

有冇勇士入左7.5s 角

屌你老母輸包

正正就係初盤嗎

買左上盤同10.5b等死中

支持客隊絕殺

7點應該幾易賭

有咩心水

畢包定基達菲

包包！！！

基達菲

995

996

角阿

水手cup未

1

7角